［集思廣益］假如聽日內地黑衣鬼自組衝擊軍營 有咩方法化解？

假如聽日純內地黑衣鬼自組衝擊軍營 以配合共產黨劇本
意圖阻礙歐美國家名正言順通過人權法案
有咩方法化解？

如果海關有關內地黑衣鬼消息屬實
聽日有幾十人以上自組唔出奇
就算無示威者加入佢地都已經夠人頭

佢地沖關我地乜事

認真，佢地衝入去，我地企係度拍片

返屋企

沖軍營即割啦，咪叫: 「回頭是岸，不要牽連無辜」

散水，由啲記者圍住佢哋

割席

「我地會返屋企訓覺」

咪好似今日咁同佢地講話, 佢地死佢地ge事

解放軍出黎又點？我地打遊擊架嘛，哩入地鐵站避咪得囉，再唔係走入市民大眾到咪得，實有香港人幫拖屌走佢地

係對佢地叫:後果自負!

割咩席 幾時同內地鬼同席
佢地衝佢地事 我地只會拍片

記得同時叫後果自負！

三、二、一，和平散去！

香港警察係親共軍隊方面已經算係精英，但扮鬼都柒柒下。你諗下共匪真係派中國本土人嚟扮鬼，犯錯肯定更加戇鳩

一場黎到，我地洗佢地腦，讚佢地「做得棒！」，推佢地去前線！

後果自負
後果自負

衝來做乜？有咩用？

諗通左呢兩條就知道佢哋唔係我哋嘅人。到時遠離佢哋，跟手拍片，我哋扮路，可能遲啲係證人，證明有間諜

我會返屋企瞓覺

屌啦，機場禁區就知唔好衝，軍營就唔知？！
就算係幾憎個樣野都知唔好用危險既方法去approach啦

吠兩聲黎聽下